# Сервис планирования бюджета

Представляет возможность формирования финансового плана на длительном промежутке времени. Суммы указываются в копейках.

Возможно указывать следующие параметры:
- постоянные доходы(зарплата, пенсия и т.д.);
- переменные доходы(премия, разовое пособие и т.д.);
- вклады;
- постоянные расходы(аренда квартиры, продовольственная корзина и т.д.);
- переменные расходы(страховка, крупная покупка и т.д.);
- кредиты;


## TODO
[ ] Добавить тесты на финансовый план